# Desafio Android

**Desafio para candidatos a estagiário no Aplicativo Farma Já como desenvolvedor Android**

**Desafio:** Buscador de Notas de Filmes no OMDB

Para este desafio você terá que consumir a API da OMDB (http://www.omdbapi.com/) e apresentar o resultado em uma lista atendendo os seguintes critérios:

    Deve ser implementado em Java;
    Cada célula deve ter a imagem, o nome e a nota do filme;
    Ao selecionar uma célula, deve abrir uma tela de detalhe com a imagem, o nome, a nota, e a sinopse do filme;
    Ao selecionar a imagem do filme na tela de detalhe, deve abrir a imagem em fullscreen;
    A primeira tela deve ter um campo de busca que filtra a lista;
    A API pode ser chamada com uma chave gratuita criada no próprio site;

Sinta-se livre na escolha de arquitetura, libs, layout e testes. Para entregar o desafio, faça um Fork deste repositório, adicione seus arquivos e faça um Merge Request.

Bom desenvolvimento!
Duvidas entrar em contato com o e-mail: contato@farmaja.com